和勇不分，大家喺 9.11 抖一抖

聽日911，無乜事就早d返屋企訓覺，有理由相信將會發生大事，中國人可能派人恐襲擊香港然後賴落示威者身上，令到美國不支持香港。

因為其實我有合理理由
懷疑聽日第一度會出事既 係元朗 同埋西灣河
兩個地方都係深藍地區
西灣河狗屋 頭先突然拆曬全部水馬 連停車場入面D水馬都拆埋
你地要知藍色線 北角打後個D地方都屬於深藍地區
頭先傍晚時分 西灣河狗屋個度拆曬

無情白事會拆曬水馬圍欄？？唔怕比人圍狗屋？
加上肯定聽日會有人搞事

你唔排除聽日會話有人闖入狗屋
跟住唔知襲警又呢樣個樣 咁樣嫁禍比我地自己友
唔排除聽日會有狗死
你地要知呢個垃圾政府為左老屈人 可以去到幾盡

當然我都會尊重各位手足嘅最後決定！

驅逐共黨
光復香港

.

同意
大家聽日小心d 一定有大件事發生...

P牌推唔郁

明天一有人放火甚至燒山,記得即call消防
27232233

幫佢報警

Pish

推

唔好俾位人入

中共懷疑係香港策動911恐怖襲擊嘅證據

已經唔想理班共狗做咩

正常既手足都會知大家應該做咩 唔應該做咩
我地大家好有信心

黎個大休息